評波叔派糖措施

1) 2018/19年度薪俸稅寬免由75%提升至100%，上限維持2萬元
- 無交稅既無份, 有交稅既最多都係交少5000蚊, 有部份人本身仲要已經免左20000又係無份

2) 額外發放一個月綜緩、高齡津貼、長生津或傷殘津貼
- 老人家受惠高齡津貼/長生津, 傷殘人士受惠傷殘津貼, 但老綜又雙糧? 明益大陸人

3) 新學年（2019/20年）向幼稚園、小學及中學學生每人發放2500元津貼
- 讀大學/番緊工既sorry 啦

4) 代繳一個月公屋租金
- 好多香港單身年青人都住唔到公屋, 又係益大陸人, 唔多講

5) 每戶電費補貼2000元
- 一戶住4 人每個人除開有5舊既

完全無用

簡單來講, 一個正常香港大學或以上既青年人係零受惠

咁爽手，證明愈亂愈富貴

佢話用191 憶 ？用左係邊 ？

其實外圍經濟都麻麻
侵侵同習大都喺度玩財技
不過之前賴示威咁解

租樓又未洗交稅既即係0？

新移民公屋戶同老綜受惠人士

電費，睇下包租公扣唔扣番你

又話派8000
屌你老母
仲撚嬲依家

屌我乜L都冇份

咩都無份

又話希望了解年輕人聲音，修補撕裂，但大學生就冇受惠
撕裂香港係邊個大家依家睇得好清楚

等佢錢買gear就死得啦 4000蚊都未收到啊

新移民公屋住戶
2000 電費
1000 屋租
2500 綜援
2500 學生津貼

係8000 喎ching

唔洗講到咁白啦
只派比01後同10後實係嬲嬲豬你班大學生同打工仔街頭抗爭囉
你話打工仔都有果25%on9稅
大學生係0呀 係0呀
根本對大學生全面宣戰

屌你個西, 垃圾政策,
fing鳩左接近120億( 減左減税個個),
用黎養新移民

大把人陪你

係8000 不過唔係你同我

咁撚少錢, 叫條撚樣返去重作, 每人每月十萬港元

唔好推啲垃圾，集中返行動post！

要求全港大學生聯處
爭取獲派8000

同777一樣，曲線支持上街

新移民得益最多

5都比劏房業主掠埋呀陰公

OK, 即刻更嬲

派錢更加証明經濟無問題
姐係林鄭話我地搞差經濟係9UP

擺明唔妥中、大學生及年青人。

現時撐佢地剩番呢堆人，
另類維穩費
今次連銀髮族都無份受惠

叫隻共狗波叔咁撚親切？？狗政打狗黎索料呀？？？

Sorry lor ching 不過我相信呢個post 都係令好多人上街原因之一

仆街劏房波

波叔突然出嚟派糖 成件事好鬼大家唔好比佢spin到

綜援出雙糧先係最仆街 要幫班綜援撚係應該俾份工佢地而唔係無了期派錢俾佢地 人有惰性 攤慣手攞錢就以後都唔願做野 所以屌尻啲支那人係蝗蟲不無道理

仲有行政費

行政費先最fat fat

文宣方向: 繼續抗爭 更多糖派?

減稅好似得18 ？

正解

中學生有2500 呀

拎我哋啲錢派比大陸人
衰過唔派
仲嬲😠😠😠
說好的8000蚊呢？

又比哂中國人
之後行政費又吹勁大

拎香港人的錢去貼支那人

作為打工仔，真係攞綜授好過

開學有2500 買gear

有，長生津同高齡津貼

痴撚線

波叔？ 好撚難聽
佢做唔起人 企開d啦屌你老母

最仆街係呢樣xx

玩分化
特登唔俾你班廢青
等中產，新移民黎叫你地咪撚再發夢
最後想廢青自己圍爐取暖

唔想叫佢全名
影衰姓陳

小氣 波叔

又益哂啲新移民

真係多撚謝你啦！

垃圾

中聯辦話派大糖就係呢D野??

叫佢撤回今次派糖措施啦

屌您老味土生土長香港個人乜福利都無！

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

電費一次性上限$2000，到時一定全屋日日開冷氣拎盡佢

公屋居民都係既得利益者

住私樓先慘
仆街劏房波

真係廢撚到

屎都無你份呀！廢青
利申廢青

私校係咪津貼範圍內？

錢照拎，街照上

電力公司又成最後贏家

屌 90後次9次都咩糖都冇係唔係on9

可以租樓又未駛交稅本身係咩人

分分鐘佢自己仲有權食埋果2000電費津貼

離地離撚到2500夠唔夠中學生書簿費

咪派左比新移民囉 係香港人攞既兩倍 算大糖啦

佢只係講全日制，無話官立/津貼/私立

咪撚叫得佢咁親切，屯地波

八九十後真係一蚊都冇收過

姓林點計

推

即係你班年輕人上街係垃圾，廢柴，唔值得政府比錢呀

仆街政府
死垃圾

佢唔整d咩措施仲好過整
你整完我仲嬲

我已經免左2萬稅
咩撚野都冇呀而家

4000蚊未收到唔計
其他真係無份

我淨係想問一句果$4000幾時有

簡單黎講 又係玩分化 將有家庭同銀髮族拉攏
至於80/90後就理撚得你 因為知無可能會歸佢邊

擺明車馬宣戰同要減少816 818參與人數
show俾大家睇民意已經消退 得番我地想搞事

都係朋友send俾我 港人講地咁權威
冇理由自己收到風但又由你地死架嘛

Rich 福利留比新移民吧

死廢青係冇可能受惠
我冇野講

租樓又係冇so...電費有限錢
正仆街

同我冇關係

九成係

屌 4千都未有啦 講經咩

呢招係用錢買起淺黃同穩定淺藍親中派
公屋新移民，廢老，廢中
大家要用返「政府出賣長遠經濟」造文宣反擊

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？

食屎啦
綜緩又開多個月
無做野都有糖收
更加要上街!

唔派都冇咁嬲

食屎啦

北京时间8月7日，中国国务院港澳办及中联办在深圳举办香港局势座谈会。中联办主任王志民透露，特首林郑月娥10月的施政报告，将会有“大手笔”政策，而且透露“含金量很高”。 ...转自多维新闻网

含金量很高

全民有無計到
十年先4000蚊。。。

有邊年好？

明，不過可唔可以提中資銀行先

以上大部份所謂糖之前都派過
要派一定好快派到
快過4000
只不過今次好多人無份

做新香港人
益佢地

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

同條茂利波講：

俾錢我又點？
元朗721恐襲，
811黑警企圖謀殺⋯⋯
制度唔改，
有錢冇命亨呀！

唔係比你同我

享

可以唔駛理佢做咩集中818

得個2500 仲寒酸過4000

講真,除左冇工作能力既人,其他人都唔應該比錢
冇飯開咪比飯卷,叫佢地去飯堂食

娛樂?一個有手有腳,但對社會負貢獻既人有資格講呢D咩?

依家香港市道唔算好
但未至於搵唔到工

2500都算啦
黑警ot果十幾萬唔駛交稅就唔得！！！

要佢地嘔番出黎！！

好有用
又可以再課

我指唔應該比綜援

其實佢派都俾啲誠意啦 一啲用都無 完全平息唔到民憤

有撚用咩

佢想再撕裂多啲

Dklm

vegetable

下完啦

屌, 變相班藍絲受惠黃絲抗爭成果

垃圾政府

100分

班藍絲唔係咁諗野架
佢地會覺得政府會突然大發慈悲俾錢佢地

擺到明向全香港大學生挑機啦

分化香港人咋嘛
支持佢果d 人咪有錢派

屌你老母 乞衣呀？

隻豬真係畫龍點睛

冷處理唔該各位

又係俾腥香港人，真正的香港人係享受唔到的！ 廢老們一定好L好開心，繼續盲撐仆街正苦

佢係咪咁憎我地呢啲2001年出生嘅人

屌你老母垃圾波

係時候做藍絲文宣
愈多示威就愈多錢收
支持黃絲搞亂香港

同d大陸人、廢老講:全靠後生仔抗爭，你地先有糖派咋！

班19dse得個吉4000冇得拎 中學生2500又唔關佢哋事了笑

似想分化

4000蚊到而家都未撚派到
廢到咁撚樣既政府 晒鳩氣啦

派幾多錢，都係照買物資照出黎

姐係除左電費就冇
一蚊都唔益你班後生

次次派錢都同後生有仇
6000冇
4000冇
今次又冇

呢條友真係廢撚到仆街
你搞掂你個$4000先啦
屌你老味人哋薯片都唔係話咩好㗎啦
但係至少派錢派得爽手
辭職去做Econ老師算撚數啦

新腥港人又係拎最多

退稅嘅錢買gear比學生，所謂嘅幕後金主就係香港政府

01表示除左dse唔洗錢都冇收過錢

唔係派俾你同我，係俾班廢老藍絲。然後佢地會覺得政府已經派糖，點解仲要搞事，進一步分化港人

［P牌心聲 歡迎廣傳] 如果大家/身邊人因為政府派糖而動搖，可以比佢睇睇

借位sor
816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

我淨係兩次大遊行有上街，今日睇到呢單野，己經買好60926準備發個好夢

劏房 同埋免稅額夠高果班

大學生/打工仔財政壓力最大
最應該幫佢就唔幫
派比中學生都好D
派比幼稚園學生比佢買糖食呀？

香港政府
應做既唔做
唔應做既就積極去做

乜蕉都冇我份

俾多啲廢老 穩定藍心

新移民係終極贏家

文宣組出動!
學生上街成功爭取政府派糖，請大力支持學生哥

大部份都係新移民受惠，冇用

根本就係要拎佢地民心

當我地係港豬咩？食飽就夠？求其塞幾千蚊就叫無左件事？錢照袋 威照示呀屌你老母！

屌咩冇一樣關年青人事。。。

4000蚊都未收到呀

無撚用既野評黎做乜9

又係 新移民政策

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可

點解派錢都可以派得咁摟屌

中產要交稅、有小朋友攞最多，退稅兩公婆加埋四萬，電費二千，兩個仔女又五千，總共四萬七，上街不了

on撚鳩
咁叫派糖不如返去含柒？

咁撚老土嘅政策
抄足咁多年都唔悶？
比啲新意啦波叔

屌

攞老綜，成屋細路兼住埋公屋，日日開冷氣個班仆街咪大滿貫

一蚊都無 ......

呢個政苦唔撚死都冇用
需要時唔派
係要屌佢老母先知錯
家陣當維穩費？

睇死條撚樣下年預算案用同一個套路出

差餉地租呢?

完全垃圾 無受惠去818遊行了

咩都冇我份 想8.18都更多人出街?

垃圾波，垃圾橋

成功爭取

都話佢曲線叫人去上街

知錯？
我就無受惠啦

屌你老母岩岩香港開電視有條街市賣魚佬話有錢收滿意
唔會有似黑衫咁貪得無厭
屌你老母你咁滿意現狀你憑乜收補貼呀！

食多兩劑依d毒藥啦港豬

屌，八千呢仆街

年年都係咁上下
今次additional 派多次
益公屋戶啫

樓上解釋左

No stake in the society = 咪撚洗指意有錢收

咁新移民住公屋又點有錢拎又no stake

派電費上到2千真係仆街黎
係氣候已經不斷上升
仲鼓勵人開盡冷氣

黃錦星可唔可以出黎屌佢老闆冇腦？

黃錦星好似唔係跟佢？
不過免電費真係on9
情願每人派500直接過戶

全中呀
屋企仲有老人家同腦殘人士

狗又出招

派糖淨係派比自己嘅支持者(新移民/廢老)

真心想問背後邊個比d 咁on9 既招

即時諗起張圖

又益啲大陸閪

屌你又話含金量高？
含撚就有

閪同撚都有份，永不落空

就證明佢地想拉攏既受眾

佢對象都唔係你 係為左幫建制拉住班廢老窮撚票 呢班人有少少利益就得，到時你示威 佢地實話你做咩攪串個party 攪亂個社會

新移民一定係其中之一

今次真係明眼人都知

叫班醫生護士情何以堪, 明明反緊政府， 突然間又免稅，塞返啲錢返黎， 點對得起班後生

94年4月1日到96年嘅最勁
係0蚊

又鳩fing百幾億落腥港人到，呢班垃圾真係唔死都冇用

新香港人已成最大贏家

其實文宣有話cap兩萬就得

01年一蚊都無呀仆街
9月升大學啦
$4000無 $2500都無 屌

正一垃圾, 咩都冇

醫生一定過2萬稅啦

派錢比中學生買gear?
多謝晒 本來我仲擔心緊佢地有冇飯食

想分化港人，廢佬先覺得你班人搞搞震無錢收抵死

明眼人都知佢想分化香港人
嗰啲受示威影響嘅小商戶本身都憎示威者
宜家政府咁幫佢地 佢地咪更撐政府 更憎示威者
加上有啲措施要立法會處理
咁啲商戶咪怪示威者搞到立法會無法正常運作

立法會都係一個招數
特登強調要立法會批
但傻都知立法會個總部裝修緊

當然可以啦

作為01嘅，從來冇享受過

你唔補返呢句我應該屌到你化開
根本綜援就要cut